路權L搞事 - Bike The Moment之星期二踏單車上班

個page 搞活動話要星期二由上環100人踏單車去太古坊返工
到時候一定有路權L話係一個好開始
不如馬路無哂汽車俾你地任踏好唔好

其實係慳咗位

今天唔知醒，遲到。。依家飛的1返公司

其實全條路慢左

好想睇